真係好拎憎何廣沛 睇佢做戲好唔耐煩

個樣又cam
成個弱智仔咁嘅樣
啲演技又屎
表情又造作啲動靜又誇
讀對白果陣個口又好似含住粒欖講嘢咁樣
最撚屌係咩呀？啲戲份仲要多過晒人果度先閪
明明我只係想睇馬神同埋睇班女做戲
又要焗住睇佢條煩膠爛賭老豆夾失散兄弟主線
三色台係咪冇晒人捧？連呢啲傻仔都捧
盲捧到劇入面出場時間仲要多過馬神

幾靚仔 有d似似地關智斌

你真係顛覆我對靚仔嘅睇法
我一直以為古天樂吳彥袓謝霆鋒梁朝偉呢啲先叫靚仔
原來何廣沛呢啲白癡閪都叫靚仔
整cheap哂靚仔呢兩隻字

成套劇都睇到我好尷尬

把聲成個jarjar兵咁

你唔好咁老餅喇 下下講班4、50歲阿叔出黎比較
不如講下而家2字頭果堆明星 你覺得有邊個算靚仔？

其實佢個樣幾似劉馬車
戴埋無框眼鏡重似。

聽佢講野真係有啲辛苦

cctvb都睇

你咁講仲死
姐係E家2字頭果推連阿叔都不如

咪影衰關智斌

咁我寧願睇劉馬車
至少得啖笑

唔係有啲
係好撚

啱啱喺ICU出黎嗰個

沛仔咁靚仔
你地做咩要針對佢

少年689

真心覺得林峰好好
係首chok累咗佢

仲有我賭J
廿年後如果何廣沛呢條乸型俾網民有本事迫得走嘅
我一啲都唔會覺得可惜

其實我覺得ok靚仔嘅

不過衰在把聲乸型

個格仲成個on9仔咁

特別係佢之前幫tvb自己部電話拍個廣告